---
title: Übersicht
weight: 1

---

Die folgenden Abschnitte beschreiben detailliert alle Funktionalitäten der Administration-Anwendung. Zur besseren Orientierung folgt eine Übersicht über den Inhalt dieses Dokuments.

|Abschnitt|Inhalt|
|:---|:---|
|[Startseite](#home-screen)|Enthält Informationen über [Kapazitätsnutzung und abonnierte Anwendungen](#home-screen).
|[Verwalten von Benutzern](#managing-users)|Wie [Benutzer](#creating-users) erstellt, bearbeitet, deaktiviert und gelöscht werden.
|[Verwalten von Berechtigungen](#managing-permissions)|Wie [globale Rollen](#global) und [Stammdatenrollen](#inventory) hinzugefügt und bearbeitet werden, wie diese Benutzern zugewiesen werden und wie man [Zugriff auf Anwendungen](#app-access) erteilt.
|[Verwalten von Anwendungen](#managing-applications)|Wie in Ihrem {{< product-c8y-iot >}}-Konto abonnierte Anwendungen verwaltet und wie [eigene Anwendungen verwaltet und konfiguriert](#managing-applications) werden.
|[Verwalten von Geschäftsregeln](#business-rules)|Wie [Echtzeitregeln](#event-processing) aufgesetzt und Alarme durch [Alarmregeln](#reprio-alarms) repriorisiert werden.
|[Verwalten der Datenhaltung](#data-retention)|Wie [Datenhaltungsregeln](#retention-rules) für Ihre Daten konfiguriert und wie Ihre [gespeicherten Daten](#files) in der Dateiablage verwaltet werden.
|[Zwei-Faktor-Authentifizierung](#tfa)|Wie die [Zwei-Faktor-Authentifizierung](#tfa) für einen Benutzer aktiviert/deaktiviert wird.
|[Änderung von Einstellungen](#changing-settings)|Wie Kontoeinstellungen, z. B. [Anwendungseinstellungen](#default-app) oder [Authentifizierungseinstellungen](#authentication), geändert, wie die [Attributsbibliothek](#properties) verwaltet und wie [Single-Sign-On](#single-sign-on) konfiguriert werden.
